一月時手足搶口罩，藍絲：信正苦唔怕

而家=一月時
仲有二個月先正式過
當然大家可以繼續信正苦，唔怕

搵人整返個 西伯利亞新潮文

換美金 , 買口罼 同埋轉mpf